A0揮手區

自問樣都正正常常，點解會冇女

走啦 呢到冇你嘅事

我咪A0

食相樣衰

可憐之人必有可恨之處

我識一個好鐘意日本明星既毒撚，
我問佢如果你追到你女神，佢叫你放棄堆日本明星，你得唔得？

跟住佢答我無可能

我就心諗唔怪得你無女

我已別無所求